蒙面啦仆你個街

返學成程得三個人戴口罩
閘又唔跳
休息夠未

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？